[TG] 冗員廢青吹水狼人谷

各位冗員廢青你地好
呢個谷都係吹水為主
得閒會開狼人(tg bot)
年齡層主要都係8,90後
不定期谷聚 即興食飯/飲野都有
歡迎加入！